其實橡膠穎歲數係咪做得陳凱琳老豆？

咁都結得成婚 代表咩？

合法喎

22歲生仔既話咪可以囉

218好似只係細巫婆老豆2,3歲 你話呢

男人大過女人幾十年都無問題丫

都冇見過佢老豆，點會知

可能步陳老豆後塵

做得

冇人見過佢老豆 點知幾多歲
你去印度問吓咪知